#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-07-01 16:52-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2007-07-01 17:15-0500\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=GB2312\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"
"X-Generator: x64PoPot 0.2\n"

#. Please ignore this entry
msgid "encoding"
msgstr "GB2312"

msgid "_: Localised language"
msgstr "Chinese"

msgid "ISPCP - Virtual Hosting Control System"
msgstr "ISPCP - 虚拟主机控制系统"

msgid "Administrator login"
msgstr ""

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Please enter your login information"
msgstr ""

msgid "Lost password"
msgstr "丢失密码"

msgid "Lost password function currently disabled"
msgstr ""

msgid "Password sent"
msgstr ""

msgid "ERROR: Password was not sent"
msgstr ""

msgid "The password was requested"
msgstr "密码已经被请求"

msgid "Back"
msgstr "后退"

msgid "ERROR: Unknown user"
msgstr "错误：未知用户"

msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgid "ERROR: Security code was not correct!"
msgstr "错误：安全代码不正确"

msgid "Security code"
msgstr "安全代码"

msgid "(To avoid abuse, we ask you to write the combination of letters on the above picture into the field \"Security code\")"
msgstr ""

msgid "Request password"
msgstr "请求密码"

msgid "ispCP - Admin/Manage users/Add reseller"
msgstr ""

msgid "Reseller IP list is empty!"
msgstr "代理的IP列表为空！"

#, fuzzy
msgid "No."
msgstr "No."

msgid "Assign"
msgstr "分配"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Number"
msgstr "数字"

msgid "Reseller"
msgstr "代理"

msgid "This user name already exist!"
msgstr "用户名称已存在！"

msgid "Incorrect username length or syntax!"
msgstr ""

msgid "Incorrect password length or syntax!"
msgstr ""

msgid "Entered passwords do not match!"
msgstr ""

msgid "Incorrect email length or syntax!"
msgstr ""

msgid "Incorrect max domain count or syntax!"
msgstr "最大域名个数有误"

msgid "Incorrect max subdomain count or syntax!"
msgstr "最大子域名个数有误"

msgid "Incorrect max alias count or syntax!"
msgstr "最大别名数目有误"

msgid "Incorrect max FTP count or syntax!"
msgstr "最大FTP帐号个数有误"

msgid "Incorrect max mail count or syntax!"
msgstr "最大邮件帐号个数有误"

msgid "Incorrect max SQL databases count or syntax!"
msgstr "最大SQL数据库个数有误"

msgid "Incorrect max SQL users count or syntax!"
msgstr "最大SQL用户个数有误"

msgid "Incorrect max traffic amount or syntax!"
msgstr "最大流量有误"

msgid "Incorrect max disk amount or syntax!"
msgstr "最大空间容量有误"

msgid "You must assign at least one IP number for a reseller!"
msgstr "您必须至少给代理指派一个IP！"

msgid "Add reseller"
msgstr "添加代理"

msgid "Core data"
msgstr "关键数据"

msgid "Repeat password"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "Email"

msgid "unlimited"
msgstr "不限制"

msgid "Domains limit"
msgstr ""

msgid "Subdomains limit"
msgstr ""

msgid "Aliases limit"
msgstr ""

msgid "Mail accounts limit"
msgstr ""

msgid "FTP accounts limit"
msgstr ""

msgid "SQL databases limit"
msgstr ""

msgid "SQL users limit"
msgstr ""

msgid "Traffic limit [MB]"
msgstr ""

msgid "Disk limit [MB]"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#, fuzzy
msgid "CGI / Perl"
msgstr "CGI / Perl"

#, fuzzy
msgid "JSP"
msgstr "JSP"

#, fuzzy
msgid "SSI"
msgstr "SSI"

msgid "Frontpage extensions"
msgstr ""

msgid "Backup and restore"
msgstr "备份和还原"

msgid "Custom error pages"
msgstr "自定义错误页面"

msgid "Protected areas"
msgstr "受包含区域"

msgid "Webmail"
msgstr "网上邮局"

msgid "Directory listing"
msgstr "目录列表"

msgid "Apache logfiles"
msgstr "Apache 日志文件"

msgid "AwStats"
msgstr "Awstats"

msgid "Logo upload"
msgstr "上传图标文件"

msgid "yes"
msgstr "是"

msgid "no"
msgstr "否"

msgid "Reseller IPs"
msgstr "代理IP"

msgid "Additional data"
msgstr "额外数据"

msgid "Customer ID"
msgstr "客户ID"

msgid "First name"
msgstr "名字"

msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

msgid "Company"
msgstr "公司"

msgid "Zip/Postal code"
msgstr "邮政编码"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Street 1"
msgstr "街道（第1行）"

msgid "Street 2"
msgstr "街道（第2行）"

msgid "Phone"
msgstr "电话号码"

msgid "Fax"
msgstr "传真"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "ISPCP - Admin/Manage users/Add User"
msgstr "ISPCP - 管理/管理用户/添加用户"

msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

msgid "Empty data or wrong field!"
msgstr "空白数据或错误的区域"

msgid "Passwords don't match!"
msgstr ""

msgid "Add admin"
msgstr "添加管理员"

msgid "ISPCP - Admin/Admin Log"
msgstr "ISPCP - 管理/管理日志"

msgid "Log is empty!"
msgstr "日志为空！"

msgid "Invalid time period!"
msgstr ""

msgid "Admin Log"
msgstr "管理日志"

msgid "Clear log"
msgstr "清除日志"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Delete from log:"
msgstr ""

msgid "everything"
msgstr ""

msgid "older than 2 weeks"
msgstr ""

msgid "older than 1 month"
msgstr ""

msgid "older than 3 months"
msgstr ""

msgid "older than 6 months"
msgstr ""

msgid "older than 12 months"
msgstr ""

msgid "ISPCP - Administrator/Add hosting plan"
msgstr "ISPCP - 管理员/添加托管计划"

msgid "Add hosting plan"
msgstr "添加托管计划"

msgid "Hosting plan properties"
msgstr "托管计划属性"

msgid "Template name"
msgstr "模板名称"

msgid "Max subdomains<br><i>(-1 disabled, 0 unlimited)</i>"
msgstr ""

msgid "Max aliases<br><i>(-1 disabled, 0 unlimited)</i>"
msgstr ""

msgid "Mail accounts limit<br><i>(-1 disabled, 0 unlimited)</i>"
msgstr ""

msgid "FTP accounts limit<br><i>(-1 disabled, 0 unlimited)</i>"
msgstr ""

msgid "SQL databases limit<br><i>(-1 disabled, 0 unlimited)</i>"
msgstr "SQL数据库限制<br><i>(-1 禁用, 0为不限制)</i>"

msgid "SQL users limit<br><i>(-1 disabled, 0 unlimited)</i>"
msgstr "SQL用户限制<br><i>(-1 禁用, 0为不限制)</i>"

msgid "Traffic limit [MB]<br><i>(0 unlimited)</i>"
msgstr "流量限制[MB]<br><i>(0为不限制)</i>"

msgid "Disk limit [MB]<br><i>(0 unlimited)</i>"
msgstr "磁盘空间限制[MB]<br><i>(0 不限制)</i>"

msgid "Billing Settings"
msgstr "付款设置"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Setup fee"
msgstr "设置费"

msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgid "Payment period"
msgstr "付款期"

msgid "Available for purchasing"
msgstr "可购买"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "(e.g. EUR)"
msgstr "(如. EUR)"

msgid "Add plan"
msgstr "添加计划"

msgid "Incorrect template name length!"
msgstr ""

msgid "Incorrect template description length!"
msgstr ""

msgid "Incorrect price syntax!"
msgstr ""

msgid "Incorrect setup fee syntax!"
msgstr ""

msgid "Incorrect subdomain length or syntax!"
msgstr ""

msgid "Incorrect alias length or syntax!"
msgstr ""

msgid "Incorrect mail account length or syntax!"
msgstr ""

msgid "Incorrect FTP account length or syntax!"
msgstr ""

msgid "Incorrect SQL database length or syntax!"
msgstr ""

msgid "Incorrect SQL user length or syntax!"
msgstr ""

msgid "Incorrect traffic length or syntax!"
msgstr ""

msgid "Incorrect disk length or syntax!"
msgstr ""

msgid "Hosting plan with entered name already exists!"
msgstr "已有一个相同名称的托管计划！"

msgid "ISPCP - Admin/Change Password"
msgstr "ISPCP - 管理/更改密码"

msgid "Please fill up all data fields!"
msgstr "塬钴领Ａ"

msgid "Passwords do not match!"
msgstr ""

msgid "The current password is wrong!"
msgstr "镄Ａ"

msgid "User password updated successfully!"
msgstr "用户密码成功更新！"

msgid "Change password"
msgstr "改变密码"

msgid "Password data"
msgstr "密码数据"

msgid "Update password"
msgstr "更新密码"

msgid "Current password"
msgstr "镄"

msgid "Personal data updated successfully!"
msgstr "成功更新个人数据！"

msgid "ISPCP - Admin/Change Personal Data"
msgstr "ISPCP - 管理/更改个人数据"

msgid "Change personal data"
msgstr "改变个人数据"

msgid "Personal data"
msgstr "个人数据"

msgid "Update data"
msgstr "更新数据"

msgid "User does not exist!"
msgstr "用户不存在！"

msgid "ispCP - Admin - Email Marketing"
msgstr ""

msgid "Please specify a message subject!"
msgstr "请指定消息标题"

msgid "Please specify a message content!"
msgstr "请指定消息内容"

msgid "Please specify a sender name!"
msgstr "请指定发信人邮件地址"

msgid "Please specify a sender email!"
msgstr "请指定发信人邮件地址！"

msgid "You send email to your users successfully!"
msgstr "您成功将邮件发送给用户。"

msgid "Email marketing"
msgstr "邮件宣传"

msgid "Send message to"
msgstr "发送消息给"

msgid "All users"
msgstr "全部用户"

msgid "All resellers"
msgstr "全部代理"

msgid "All users & resellers"
msgstr "全部用户和代理"

msgid "Message subject"
msgstr "消息主题"

msgid "Senders email"
msgstr "发件人电子邮件"

msgid "Senders name"
msgstr "发件人名称"

msgid "Send message"
msgstr "发送消息"

msgid "You have no custom menus."
msgstr "您没有自定义菜单"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "您确定要删除吗？"

msgid "Missing or incorrect data input!"
msgstr "没有输入数据或数据不正确"

msgid "Custom menu data updated successful!"
msgstr "自定义菜单数据成功更新！"

msgid "Custom menu deleted successful!"
msgstr "自定义菜单成功删除！"

msgid "ISPCP - Admin - Manage custom menus"
msgstr "ISPCP - 管理 - 管理自定义菜单"

msgid "Manage custom menus"
msgstr "管理自定义菜单"

msgid "Add new button"
msgstr "添加新的按钮"

msgid "Button name"
msgstr "按钮的名称"

msgid "Button link"
msgstr "按钮的链接"

msgid "Button target"
msgstr "按钮的目标"

msgid "Show in"
msgstr "显示流入"

msgid "Administrator level"
msgstr ""

msgid "Reseller level"
msgstr "代理级别"

msgid "Enduser level"
msgstr "最终用户级别"

msgid "Reseller and enduser level"
msgstr "代理和最终用户级别"

msgid "Menu button"
msgstr "菜单按钮"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Level"
msgstr "级别"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Edit button"
msgstr "编辑按钮"

msgid "Error: we have a domain using this IP!"
msgstr ""

msgid "Error: we have a reseller using this IP!"
msgstr ""

msgid "IP was deleted!"
msgstr "IP删除成功！"

msgid "Support ticket deleted successfully!"
msgstr "求助信息成功删除！Support tickets"

msgid "All open support tickets deleted successfully!"
msgstr "全部打开的求助信息成功删除！"

msgid "All closed support tickets deleted successfully!"
msgstr "全部已关闭的求助信息成功删除！"

msgid "ISPCP - Domain/Details"
msgstr "ISPCP - 域名/详情"

msgid "Domain details"
msgstr "详情"

msgid "Domain name"
msgstr "域名名称"

msgid "Domain IP"
msgstr "域名IP"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "PHP support"
msgstr "PHP支持"

msgid "CGI support"
msgstr "支持CGI"

msgid "MySQL support"
msgstr "MySQL支持"

msgid "Traffic in MB"
msgstr "流量(MB)"

msgid "Disk in MB"
msgstr "磁盘空间(MB)"

msgid "Feature"
msgstr "功能"

msgid "Used"
msgstr "已用"

msgid "Limit"
msgstr "限制"

msgid "Mail accounts"
msgstr "邮箱帐号"

msgid "FTP accounts"
msgstr "FTP帐号"

msgid "SQL databases"
msgstr "SQL数据库"

msgid "SQL users"
msgstr "SQL用户"

msgid "Subdomains"
msgstr "子域名"

msgid "Domain aliases"
msgstr "域名别名"

msgid "Submit changes"
msgstr "提交更改"

msgid "None"
msgstr "全无"

msgid "ISPCP - Domain Statistics Data"
msgstr "ISPCP - 域名统计列表数据"

msgid "Domain statistics"
msgstr "域名统计信息"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Year"
msgstr "年"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "Web traffic"
msgstr "Web流量"

msgid "FTP traffic"
msgstr "FTP流量"

msgid "SMTP traffic"
msgstr "SMTP流量"

msgid "POP3/IMAP traffic"
msgstr "POP3/IMAP 流量"

msgid "All traffic"
msgstr "全部流量"

msgid "Day"
msgstr "天"

msgid "ISPCP - Admin/Manage users/Edit Reseller"
msgstr "ISPCP - 管理/管理用户/编辑代理"

msgid "Domain"
msgstr "域名"

msgid "Subdomain"
msgstr "子域名"

msgid "Alias"
msgstr "别名"

msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#, fuzzy
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgid "SQL Database"
msgstr "SQL数据库"

msgid "SQL User"
msgstr "SQL用户"

msgid "Traffic"
msgstr "流量"

msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

msgid "Undefined user accounting error!"
msgstr "未定义的用户帐户错误！"

#, fuzzy
msgid "This reseller has already dispatched more <b>"
msgstr "This reseller has already dispatched more <b>"

msgid "Then the value you are trying to enter now !<br>"
msgstr "然后是您正尝试输入的数值!<br>"

msgid "Edit reseller aborted!"
msgstr "取消代理编辑"

msgid "This reseller has more <b>"
msgstr "该代理有<b>"

msgid "Then the value you are trying to enter now!<br>"
msgstr "然后是您正尝试输入的数值!<br>"

msgid "This reseller has user(s) with unlimited rights for <b>%s</b> service !<br>"
msgstr ""

msgid "If you want to limit the reseller, fist you must limit its users !<br>"
msgstr "如果您要限制此代理，您必须先限制他的用户！<br>"

msgid "This reseller has domains assigned To <b>"
msgstr "该代理拥有分配的域名<b>"

msgid "</b> Address !<br>Edit reseller aborted!"
msgstr "</b> 地址 !<br>编辑代理中断"

msgid "Edit reseller"
msgstr "编辑代理"

#, fuzzy
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

msgid "Max domain count"
msgstr "最大域名数量"

msgid "Max subdomain count"
msgstr "最大子域名数量"

msgid "Max aliases count"
msgstr "最大别名数量"

msgid "Max mail users count"
msgstr "最大邮箱用户数量"

msgid "Max FTP users count"
msgstr "最大FTP用户数量"

msgid "Max SQL databases count"
msgstr "最大SQL数据库数量"

msgid "Max SQL users count"
msgstr "最大SQL用户数量"

msgid "Max traffic amount [MB]"
msgstr "最大流量[MB]"

msgid "Max disk amount [MB]"
msgstr "最大磁盘空间[MB]"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Send new login data"
msgstr ""

msgid "Password generate"
msgstr ""

msgid "ISPCP - Admin/Manage users/Edit User"
msgstr "ISPCP - 管理/管理用户/编辑用户"

msgid "User session was killed!"
msgstr "用户会话已被杀死！"

msgid "Domain account"
msgstr "域名帐号"

msgid "Edit admin"
msgstr "编辑管理员"

msgid "ISPCP - Administrator/Edit hosting plan"
msgstr "ISPCP - 管理员/编辑托管计划"

msgid "Price Style"
msgstr ""

msgid "Update plan"
msgstr "更新计划"

msgid "Edit hosting plan"
msgstr "编辑托管计划"

msgid "Undefined reference to data!"
msgstr "未定义的数据参考！"

msgid "Incorrect price. Example: 9.99"
msgstr ""

msgid "Incorrect setup fee. Example: 19.99"
msgstr ""

msgid "Please specify a subject!"
msgstr "请指定标题"

msgid "Please specify message!"
msgstr "请指定消息"

msgid "Auto email template data updated!"
msgstr "邮件自动回复模板数据已更新！"

msgid "ISPCP - Admin/Manage users/Email setup"
msgstr "ISPCP - 管理/管理用户/电子邮件设置"

msgid "Email setup"
msgstr "电子邮件设置"

msgid "Message template info"
msgstr "消息模板信息"

msgid "User login (system) name"
msgstr "用户登录名称"

msgid "User password"
msgstr "用户密码"

msgid "User real (first and last) Name"
msgstr "用户真实姓名"

msgid "Message template"
msgstr "消息模板"

msgid "Subject"
msgstr "标题"

msgid "Apply changes"
msgstr "应用更改"

msgid "ISPCP - Administrator/Hosting Plan Management"
msgstr "ISPCP - 管理员/托管计划管理"

msgid "Hosting plans"
msgstr "托管计划"

msgid "Manage hosting plans"
msgstr "管理托管计划"

msgid "Purchasing"
msgstr "购买"

msgid "Add new user hosting plan"
msgstr "添加新的托管计划"

msgid "Return to previous menu"
msgstr "返回上级菜单"

msgid "Hosting plan added!"
msgstr "托管计划成功添加！"

msgid "Hosting plan deleted!"
msgstr "托管计划成功删除！"

msgid "Hosting plan updated!"
msgstr "托管计划成功更新！"

msgid "Hosting plans not found!"
msgstr "未找到托管计划！"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Disabled"
msgstr "已取消"

msgid "Show hosting plan"
msgstr ""

msgid "You have"
msgstr "您存在"

msgid "Support question(s)"
msgstr "支持问题"

msgid "New"
msgstr "新"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Couldn't check for updates!"
msgstr ""

msgid "New ISPCP update is now available"
msgstr "有新的ISPCP更新"

msgid "You are exceeding your traffic limit!"
msgstr "您达到流量限制！"

msgid "of"
msgstr "之"

msgid "ISPCP - Admin/Main Index"
msgstr "ISPCP - 管理/主索引"

msgid "ISPCP - Admin/IP manage"
msgstr "ISPCP - 管理/IP管理"

msgid "New IP was added!"
msgstr "新IP添加成功！"

msgid "Wrong IP number!"
msgstr "错误的IP！"

msgid "Please specify domain!"
msgstr "请指定域名"

msgid "Please specify alias!"
msgstr "请指定别名"

msgid "This IP already exist!"
msgstr "IP已经存在"

msgid "Manage IPs"
msgstr "管理IP"

msgid "Available IPs"
msgstr "可用的IP"

#, fuzzy
msgid "IP"
msgstr "IP"

msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

msgid "Add new IP"
msgstr "添加新的IP"

msgid "No domain system errors"
msgstr "没有域名系统错误"

msgid "No domain alias system errors"
msgstr "没有域名别名系统错误"

msgid "No subdomain system errors"
msgstr "没有子域名系统错误"

msgid "No email account system errors"
msgstr "没有邮箱帐号系统错误"

msgid "ISPCP debugger"
msgstr "ISPCP调试器"

msgid "Domain errors"
msgstr " 错误"

msgid "Domain alias errors"
msgstr "域名别名出错"

msgid "Subdomain errors"
msgstr "子域名错误"

msgid "Mail account errors"
msgstr "邮件帐号错误"

msgid "Get it at"
msgstr ""

msgid "ISPCP updates"
msgstr "ISPCP 更新"

msgid "Available ISPCP updates"
msgstr "可用的ISPCP更新"

msgid "No new ISPCP updates available"
msgstr "没有新的ISPCP更新"

msgid "Update details"
msgstr "更新详情"

msgid "Upload file error!"
msgstr "上传文件错误！"

msgid "You can only upload images!"
msgstr ""

msgid "Your logo was successful uploaded!"
msgstr "您的图标成功上传！"

msgid "Layout settings"
msgstr "界面设置"

msgid "Installed layouts"
msgstr "已安装界面"

msgid "Layout name"
msgstr "界面名称"

msgid "default"
msgstr "默认"

msgid "Upload logo"
msgstr "上传图标"

msgid "Logo file"
msgstr "图标文件"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Choose default layout"
msgstr "选择默认界面"

msgid "Layout"
msgstr "界面"

msgid "ISPCP - Admin/Lostpw email setup"
msgstr "ISPCP - 管理/丢失密码邮件设置"

msgid "Lostpw email"
msgstr "丢失密码邮件"

msgid "Activation E-Mail"
msgstr ""

msgid "Password E-Mail"
msgstr ""

msgid "User (first and last) name"
msgstr "用户姓名"

msgid "Lostpw link"
msgstr "丢失密码链接"

msgid "Reseller list is empty!"
msgstr "代理列表为空"

msgid "ISPCP - Admin/Manage users/Reseller assignment"
msgstr "ISPCP - 管理/管理用户/代理指派"

msgid "Reseller assignment"
msgstr "指派代理"

msgid "Reseller users"
msgstr "用户"

msgid "Mark"
msgstr "标记"

msgid "Reseller name"
msgstr "代理名称"

msgid "Owner"
msgstr "属主"

msgid "To Admin"
msgstr "给管理员"

msgid "Move"
msgstr "移动"

msgid "Reseller or user list is empty!"
msgstr "代理或用户列表为空！"

msgid "User list is empty!"
msgstr ""

msgid "User was moved"
msgstr "用户移动成功"

msgid "Please select some user(s)!"
msgstr "请选择用户"

msgid "Source and destination reseller are the same!"
msgstr "源代理和目标代理相同！"

#, c-format
msgid "<b>%1$s</b> has unlimited rights for a <b>%2$s</b> Service !<br>"
msgstr ""

#, c-format
msgid "You can not move <b>%1$s</b> in a destination reseller,<br>which has limits for the <b>%2$s</b> service!"
msgstr ""

#, c-format
msgid "<b>%1$s</b> is exceeding limits for a <b>%2$s</b><br>service in destination reseller!<br>"
msgstr ""

msgid "Moving aborted!"
msgstr "终止移动"

#, c-format
msgid "<b>%1$s</b> has unlimited rights for a <b>%2$s</b> service !<br>"
msgstr ""

msgid "<b>%s</b> has IP address that can not be managed from the destination reseller !<br>This user can not be moved!"
msgstr ""

msgid "ISPCP - Admin/Manage users/User assignment"
msgstr "ISPCP - 管理/管理用户/用户指派"

msgid "User assignment"
msgstr "用户分配"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "User name"
msgstr "用户名"

msgid "From reseller"
msgstr "从代理"

msgid "To reseller"
msgstr "给代理"

msgid "ISPCP - Admin/Manage Sessions"
msgstr "ISPCP - 管理/管理会话"

msgid "Manage user sessions"
msgstr "管理会话"

msgid "User type"
msgstr "用户类型"

msgid "Last access"
msgstr "最后一次访问"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Kill session"
msgstr "杀死会话"

msgid "ISPCP - Admin/Manage Users"
msgstr "ISPCP - 管理/管理用户"

msgid "User added"
msgstr "用户已添加"

msgid "Reseller added"
msgstr "成功添加代理"

msgid "User updated"
msgstr "已更新用户"

msgid "User deleted"
msgstr "删除了用户"

msgid "Email Updated"
msgstr "电子邮件设置成功更新"

msgid "This user have domain !<br>To delete user  - first delete domain!"
msgstr "该用户拥有域名！<br>要删除用户，必须先删除域名！"

msgid "User was disabled"
msgstr "用户被禁用"

msgid "Incorrect data input!"
msgstr "数据输入有误！"

msgid "ISPCP - Admin/Internationalisation"
msgstr ""

msgid "Default language changed!"
msgstr "默认语言成功改变！"

msgid "You can upload only text files!"
msgstr "您只能上传文本文件！"

msgid "Can not read ispcp language file!"
msgstr "无法读取ispcp语言文件！"

msgid "New language installed!"
msgstr "新语言成功安装！"

msgid "Update language installed!"
msgstr "更新已安装的语言！"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "uninstall"
msgstr "卸载"

msgid "%d messages translated"
msgstr ""

msgid "Multilingual"
msgstr ""

msgid "Installed languages"
msgstr "已安装语言"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Messages"
msgstr "消息"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Install new language"
msgstr "安装新的语言"

msgid "Language file"
msgstr "语言文件"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "ISPCP - Reseller statistics"
msgstr "ISPCP - 代理统计信息"

msgid "Not found reseller(s) in your system!"
msgstr "您的系统没有代理！"

msgid "Reseller statistics table"
msgstr "代理统计信息列表"

msgid "SQL database"
msgstr "SQL数据库"

msgid "SQL user"
msgstr "SQL用户"

msgid "ISPCP - Admin/Reseller User Statistics"
msgstr "ISPCP - 管理/代理用户统计列表"

msgid "disabled"
msgstr "已取消"

msgid "Reseller users table"
msgstr "用户列表"

msgid "This reseller has no domains."
msgstr "此代理无域名。"

msgid "Traffic<br>usage"
msgstr "流量<br>使用"

msgid "Disk<br>usage"
msgstr "磁盘空间<br>使用"

msgid "Web<br>traffic"
msgstr "Web<br>流量"

msgid "FTP<br>traffic"
msgstr "FTP<br>流量"

msgid "SMTP<br>traffic"
msgstr "SMTP<br>流量"

msgid "POP3/IMAP<br>traffic"
msgstr "POP3/IMAP<br>流量"

msgid "SQL<br>database"
msgstr "SQL<br>数据库"

msgid "SQL<br>user"
msgstr "SQL<br>用户"

msgid "ISPCP Admin / System Tools / Rootkit Hunter Log"
msgstr ""

msgid "The file doesn't exist or can't be read."
msgstr ""

msgid "Rootkit Log Checker"
msgstr ""

msgid "ISPCP - Admin/Server day stats"
msgstr "ISPCP - 管理/服务器每日统计列表"

msgid "Server day statistics"
msgstr "服务器日期统计信息"

msgid "Month:"
msgstr "月："

msgid "Year:"
msgstr "年："

msgid "Day:"
msgstr "天："

msgid "Hour"
msgstr "小时"

msgid "Web in"
msgstr "Web流入"

msgid "Web out"
msgstr "Web流出"

msgid "Mail in"
msgstr "接收的邮件"

msgid "Mail out"
msgstr "发出的邮件"

msgid "Pop/IMAP in"
msgstr "Pop/IMAP 流入"

msgid "Pop/IMAP out"
msgstr "Pop/IMAP 流出"

msgid "Other in"
msgstr "其他流入流量"

msgid "Other out"
msgstr "其他流出流量"

msgid "All in"
msgstr "全部流入流量"

msgid "All out"
msgstr "全部流出流量"

msgid "ISPCP - Admin/Server statistics"
msgstr "ISPCP - 管理/服务器统计列表"

msgid "Server statistics"
msgstr "服务器统计信息"

msgid "ISPCP Admin / System Tools / Server Status"
msgstr "ISPCP 管理/系统工具/服务器状态"

msgid "Host"
msgstr "托管"

msgid "Service"
msgstr "服务"

msgid "Server status"
msgstr "服务器状态"

msgid "ISPCP - Admin/Server Traffic Settings"
msgstr "ISPCP - 管理/服务器流量设置"

msgid "Wrong data input!"
msgstr "错误的输入数据！"

msgid "Warning traffic is bigger then max traffic!"
msgstr "警告流量大于最大流量！"

msgid "Server traffic settings updated successfully!"
msgstr "服务器流量设置成功更新！"

msgid "Modify"
msgstr "更改"

msgid "Server traffic settings"
msgstr "服务器流量设置"

msgid "Set server traffic settings"
msgstr "更改服务器流量设置"

msgid "Max traffic [MB]"
msgstr "最大流量[MB]"

msgid "Warning traffic [MB]"
msgstr "警告流量[MB]"

msgid "ISPCP - Admin/Servicemode"
msgstr ""

msgid "Settings saved !"
msgstr ""

msgid "Servicemode"
msgstr ""

msgid "In this mode only administrators can login"
msgstr ""

msgid "ISPCP - Admin/Settings"
msgstr ""

msgid "ERROR: Only positive numbers are allowed !"
msgstr ""

msgid "General settings"
msgstr ""

msgid "Settings"
msgstr ""

msgid "Lostpassword"
msgstr ""

msgid "Activationlink valid (minutes)"
msgstr ""

msgid "Bruteforce detection"
msgstr ""

msgid "Time between logins"
msgstr ""

msgid "Number of login attempts"
msgstr ""

msgid "Blocktime (minutes)"
msgstr ""

msgid "Time between logins (seconds)"
msgstr ""

msgid "Other settings"
msgstr ""

msgid "Default language"
msgstr ""

msgid "Support system"
msgstr "支持系统"

msgid "Serverports"
msgstr ""

msgid "Domains per page"
msgstr ""

msgid "ERROR: Only Letters, Numbers, Dash and Underscore are allowed!"
msgstr ""

msgid "ERROR: Port already exists!"
msgstr ""

msgid "You have no custom service ports defined."
msgstr ""

msgid "udp"
msgstr ""

msgid "tcp"
msgstr ""

msgid "Services"
msgstr ""

msgid "Port"
msgstr ""

msgid "Protocol"
msgstr ""

msgid "You have no support tickets."
msgstr "您没有求助信息。"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Very high"
msgstr "非常高"

msgid "ISPCP - Client/Questions & Comments"
msgstr "ISPCP - 客户/问题及建议"

msgid "Support tickets"
msgstr "求助信息"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "Last reply"
msgstr "最后回复"

msgid "Delete all"
msgstr "全部删除"

msgid "Open tickets"
msgstr "打开求助信息"

msgid "Closed tickets"
msgstr "已关闭的求助信息"

msgid "[New]"
msgstr "[新]"

#, fuzzy
msgid "[Re]"
msgstr "[Re]"

msgid "ISPCP - Client/Enable Mail Autoresponder"
msgstr "ISPCP - 客户/启用邮件自动回复"

msgid "From"
msgstr "从"

msgid "days"
msgstr ""

msgid "hours"
msgstr ""

msgid "minutes"
msgstr ""

msgid "System info"
msgstr "系统信息"

msgid "Vital system info"
msgstr "重要的系统信息"

msgid "CPU system Info"
msgstr "CPU系统信息"

msgid "CPU model"
msgstr "CPU型号"

#, fuzzy
msgid "CPU MHz"
msgstr "CPU MHz"

msgid "CPU cache"
msgstr "CPU缓存"

#, fuzzy
msgid "CPU bogomips"
msgstr "CPU bogomips"

msgid "Memory system info"
msgstr "系统内存信息"

#, fuzzy
msgid "RAM"
msgstr "RAM"

msgid "Total"
msgstr "全部"

msgid "Free"
msgstr "可用"

msgid "Swap"
msgstr "交换"

msgid "Up time"
msgstr "开机时间"

msgid "Kernel"
msgstr "内核"

msgid "Load"
msgstr "载入"

msgid "Filesystem system Info"
msgstr "文件系统信息"

msgid "Mount"
msgstr "加载"

msgid "Type"
msgstr "类别"

msgid "Partition"
msgstr "分区"

msgid "Percent"
msgstr "百分比"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Ticket not found!"
msgstr "没有找到求助信息！"

msgid "Open ticket"
msgstr "打开求助信息"

msgid "Close ticket"
msgstr "关闭求助信息"

msgid "ISPCP - Client : Support System: View Tickets"
msgstr "ISPCP - 客户:支持系统:查看求助信息"

msgid "Please type your message!"
msgstr "请输入您的消息！"

msgid "Message was sent!"
msgstr ""

msgid "Ticket was closed!"
msgstr "求助信息已关闭！"

msgid "Ticket was reopened!"
msgstr ""

msgid "ISPCP - Admin : Support System: View Tickets"
msgstr ""

msgid "View support ticket"
msgstr "查看求助信息"

msgid "Send message reply"
msgstr "发送回复消息"

msgid "Send reply"
msgstr "发送回复"

msgid "ISPCP Client : Add Alias"
msgstr "ISPCP客户：添加别名"

msgid "Manage domain alias"
msgstr "管理域名别名"

msgid "Add domain alias"
msgstr "添加域名别名"

msgid "User account"
msgstr "用户账号"

msgid "Directory mount point"
msgstr "目录加载点"

msgid "Forward to URL"
msgstr "转发到URL"

msgid "Add alias"
msgstr "添加别名"

msgid "Domain alias limit reached!"
msgstr ""

msgid "Incorrect domain name syntax"
msgstr "域名有误"

msgid "Domain with that name already exists on the system!"
msgstr "系统内已有一个相同名称的域名！"

msgid "Incorrect mount point syntax"
msgstr "加载点有误"

msgid "Incorrect forward syntax"
msgstr "转发名称有误"

msgid "Domain with this name already exist"
msgstr "相同名称的域名已经存在"

msgid "There are alias with same mount point"
msgstr "存在相同加载点的别名"

msgid "Alias scheduled for addition!"
msgstr "正计划添加别名"

msgid "Empty List"
msgstr "空白列表"

msgid "Empty list"
msgstr "空白列表"

msgid "FTP account already exists!"
msgstr "已存在此FTP帐号"

msgid "Unknown domain type"
msgstr ""

msgid "Incorrect mount point length or syntax"
msgstr ""

msgid "%s does not exist"
msgstr ""

msgid "FTP account added!"
msgstr "FTP帐号成功添加！"

msgid "Please enter FTP account username!"
msgstr "请输入FTP账号用户名"

msgid "Password data is missing!"
msgstr "密码数据不存在！"

msgid "Entered passwords differ from the another!"
msgstr "输入的密码不一致"

msgid "Subdomain list is empty! You can not add FTP accounts there!"
msgstr "子域名列表为空！您不能在这里添加FTP帐户！"

msgid "Alias list is empty! You can not add FTP accounts there!"
msgstr "别名列表为空！您无法添加FTP用户"

msgid "Please specify other FTP account dir!"
msgstr "请指定其它的FTP账号目录！"

msgid "FTP accounts limit reached!"
msgstr ""

msgid "ISPCP - Client/Add FTP User"
msgstr "ISPCP - 客户/添加FTP用户"

msgid "Add FTP user"
msgstr "添加FTP用户"

msgid "To main domain"
msgstr "给主域名"

msgid "To domain alias"
msgstr "给域名别名"

msgid "To subdomain"
msgstr "给子域名"

msgid "Use other dir"
msgstr "使用其他目录"

msgid "Choose dir"
msgstr "选择目录"

msgid "Invalid Mail Localpart Format used!"
msgstr ""

msgid "Mailformat of an address in your forward list is incorrect!"
msgstr ""

msgid "Mail forward list empty!"
msgstr ""

msgid "Mail account already exists!"
msgstr "该邮件帐号已存在"

msgid "Mail account scheduled for addition!"
msgstr "计划添加的邮箱帐号"

msgid "Please enter mail account username!"
msgstr "请输入邮件账号用户名"

msgid "Password data includes not permitted signs!"
msgstr ""

msgid "Subdomain list is empty! You can not add mail accounts!"
msgstr "子域名列表为空！您不能在这里添加邮箱帐户！"

msgid "Alias list is empty! You can not add mail accounts!"
msgstr "别名列表为空！您无法添加email用户"

msgid "Forward list is empty!"
msgstr "转发列表为空"

msgid "Mail accounts limit reached!"
msgstr ""

msgid "ISPCP - Client/Add Mail User"
msgstr "ISPCP - 客户/添加邮件用户"

msgid "Add mail users"
msgstr "添加email用户"

msgid "Normal mail"
msgstr "一般邮件"

msgid "Forward mail"
msgstr "转发邮件"

msgid "Forward to"
msgstr "转发到"

msgid "Please type database name!"
msgstr "请输入数据库名称！"

msgid "Too long database name!"
msgstr "数据库名称太长！"

msgid "Specified database name already exists!"
msgstr "指定的数据库名称已经存在！"

msgid "Wildcards as % and ? are not allowed!"
msgstr "不允许使用通配符 % 和 ? ！"

msgid "SQL database created successfully!"
msgstr "成功创建SQL数据库！"

msgid "SQL accounts limit reached!"
msgstr ""

msgid "ISPCP - Client/Add SQL Database"
msgstr "ISPCP - 客户/添加SQL数据库"

msgid "Add SQL database"
msgstr "添加SQL数据库"

msgid "Database name"
msgstr "数据库名称"

msgid "Use numeric ID"
msgstr "使用数字ID"

msgid "Before the name"
msgstr ""

msgid "After the name"
msgstr ""

msgid "Subdomains limit reached!"
msgstr ""

msgid "Please specify subdomain name!"
msgstr "请指定子域名！"

msgid "Subdomain already exists!"
msgstr "已存在相同的子域名"

msgid "Wrong subdomain syntax!"
msgstr "子域名语法错误！"

msgid "Subdomain mount point already exists!"
msgstr "子域名加载点已经存在！"

msgid "Subdomain scheduled for addition!"
msgstr "子域名计划添加！"

msgid "ISPCP - Client/Add Subdomain"
msgstr "ISPCP - 客户/添加子域名"

msgid "Add subdomain"
msgstr "添加子域名"

msgid "Subdomain data"
msgstr "子域名数据"

msgid "Subdomain name"
msgstr "子域名名称"

msgid "Directory tree<br>mount point"
msgstr "目录树<br>加载点"

msgid "Backup archive scheduled for restoring!"
msgstr "计划用备份文档用还原"

msgid "ISPCP - Client/Daily Backup"
msgstr "ISPCP - 客户/每日备份"

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "Daily backup"
msgstr "每日备份"

msgid "Direction download today backup"
msgstr "直接下载今天备份"

msgid "Login with your FTP account"
msgstr "用您的FTP帐号登录"

msgid "Switch to backup directory"
msgstr "切换到备份目录"

msgid "Download the files stored in this directory"
msgstr ""

msgid "(usually named backup_YYYY_MM_DD.tar.bz2)"
msgstr ""

msgid "Restore backup"
msgstr "恢复备份"

msgid "Click Restore button and the system will restore last daily backup"
msgstr "单击还原按钮系统将会<br>还原到最后一日的备份"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "N/A"
msgstr "不可用"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Disable"
msgstr "取消"

msgid "Delete CatchAll"
msgstr "删除选择的全部"

msgid "Create catch all"
msgstr "创建批量选择"

msgid "Catch all mail account can not be created!"
msgstr "选取全部无法创建的邮件帐号"

msgid "Mail accounts list is empty!"
msgstr "邮箱帐号列表为空！"

msgid "ISPCP - Client/Manage Users"
msgstr "ISPCP - 客户/管理用户"

msgid "Manage users"
msgstr "管理用户"

msgid "Mail users"
msgstr "邮箱用户"

msgid "Auto respond"
msgstr "自动回复"

msgid "Domain mails"
msgstr "域名邮件"

msgid "Subdomain mails"
msgstr "子域名邮箱"

msgid "Alias mails"
msgstr "别名邮件"

msgid "Mails total"
msgstr "邮件合计"

msgid "FTPs total"
msgstr "FTP总计"

msgid "Catch all account"
msgstr "选择全部帐号"

msgid "Catch all"
msgstr "选择全部"

msgid "FTP users"
msgstr "FTP用户"

msgid "FTP account"
msgstr "FTP帐号"

msgid "ISPCP - Client/Change Password"
msgstr "ISPCP - 客户/更改密码"

msgid "ISPCP - Client/Change Personal Data"
msgstr "ISPCP - 客户/更改个人数据"

msgid "Catch all account scheduled for creation!"
msgstr "选取全部帐号以备创建"

msgid "Mail forward list error!"
msgstr "邮箱转发列表出错！"

msgid "ISPCP - Client/Create CatchAll Mail Account"
msgstr "ISPCP - 客户/创建邮件帐户列表"

msgid "Create catch all mail account"
msgstr "创建批量选择邮箱帐号"

msgid "Mail accounts list"
msgstr "邮箱帐号列表"

msgid "ISPCP - Client/Cronjob Manager"
msgstr "ISPCP - 客户/计划任务管理器"

msgid "Cronjob Manager"
msgstr "计划任务管理器"

msgid "Add Cronjob"
msgstr "添加计划任务"

msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Cronjob"
msgstr "计划任务"

msgid "Command to run:"
msgstr "运行的命令："

msgid "Minute(s):"
msgstr "分钟："

msgid "Hour(s):"
msgstr "小时："

msgid "Day(s):"
msgstr "天："

msgid "Months(s):"
msgstr "月："

msgid "Weekday(s):"
msgstr "星期："

msgid "Reset"
msgstr "重设"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Edit Cronjob"
msgstr "编辑计划任务"

msgid "Cronjobs"
msgstr "计划任务"

msgid "Domain alias you are trying to remove has email accounts !<br>First remove them!"
msgstr "您要删除的域名别名拥有email账号!<br>请先删除它们!"

msgid "Domain alias you are trying to remove has FTP accounts!<br>First remove them!"
msgstr "您要删除的域名别名拥有FTP账号!<br>请先删除它们!"

msgid "Alias scheduled for deletion!"
msgstr "计划删除的别名"

msgid "Catch all account scheduled for deletion!"
msgstr "选取全部帐号以备删除"

msgid "FTP account deleted successfully!"
msgstr "FTP帐号成功删除！"

msgid "Please delete first CatchAll account for this email!"
msgstr "请先删除本邮件的首次批量选取账号"

msgid "SQL database was removed successfully!"
msgstr "成功删除SQL数据库！"

msgid "Subdomain you are trying to remove has email accounts !<br>First remove them!"
msgstr "窕惨嗟最畹钴最铈惯Ａ<br>扉惨嗟最铈惯丸"

msgid "Subdomain scheduled for deletion!"
msgstr "子域名计划删除！"

msgid "You have no permission to disable this alias forward"
msgstr ""

msgid "Alias scheduled for modification!"
msgstr "计划更改的别名"

msgid "User does not exist or you do not have permission to access this interface!"
msgstr "用户不存在或您没有权限访问此界面！"

msgid "Mail account scheduled for modification!"
msgstr "计划改变的邮箱帐号"

msgid "ISPCP - Client/Domain Statistics"
msgstr "ISPCP - 客户/域名统计信息列表"

msgid "Web Stats"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "WEB"
msgstr "WEB"

#, fuzzy
msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

#, fuzzy
msgid "POP/IMAP"
msgstr "POP/IMAP"

msgid "Sum"
msgstr "合计"

msgid "Entered passwords differ!"
msgstr "输入的密码不一致"

msgid "%s do not exist"
msgstr ""

msgid "FTP account data updated!"
msgstr "FTP帐号数据成功更新！"

msgid "ISPCP - Client/Edit FTP Account"
msgstr "ISPCP - 客户/编辑FTP账号"

msgid "Edit FTP user"
msgstr "编辑FTP用户"

msgid "Save changes"
msgstr "保存变更"

msgid "Email account not found!"
msgstr ""

msgid "Missing or wrong data!"
msgstr "数据丢失或错误"

msgid "Password data includes not valid signs!"
msgstr ""

msgid "Mail were updated successfully!"
msgstr "邮箱成功更新"

msgid "ISPCP - Manage Mail and FTP / Edit mail account"
msgstr "ISPCP - 管理邮箱及FTP/编辑邮箱账号"

msgid "Edit email account"
msgstr "编辑email账号"

msgid "Please type your mail autorespond message!"
msgstr "请输入您的邮件自动回复消息！"

msgid "Mail account scheduler for modification!"
msgstr "计划改变的邮箱帐号"

msgid "ISPCP - Client/Enable Mail Auto Responder"
msgstr "ISPCP - 客户/启用邮件自动回复"

msgid "Edit mail auto responder"
msgstr "编辑邮件自动回复"

msgid "Your message"
msgstr "您的消息"

msgid "Please wait for update"
msgstr ""

msgid "ISPCP - Manage Domain Alias/Edit Alias"
msgstr "ISPCP - 管理域名别名/编辑别名"

msgid "Edit domain alias"
msgstr "编辑域名别名"

msgid "Alias name"
msgstr "别名"

msgid "Enable mail auto responder"
msgstr "启用邮件自动回复"

msgid "ISPCP - Client/Manage Error Custom Pages"
msgstr "ISPCP - 客户/管理自定义错误页面"

msgid "Server error - please choose error page"
msgstr "服务器错误 - 请选择出错页面"

msgid "Edit error page"
msgstr "编辑错误页面"

msgid "Custom error page was updated!"
msgstr "自定义错误页面成功更新！"

msgid "System error - custom error page was NOT updated!"
msgstr "系统错误 - 自定义错误页面没有更新！"

msgid "Error 401 (unauthorised)"
msgstr ""

msgid "Error 403 (forbidden)"
msgstr "错误403(禁止访问)"

msgid "Error 404 (not found)"
msgstr "错误404(找不到文件)"

msgid "Error 500 (internal server error)"
msgstr "错误500(内部服务器错误)"

msgid "Error pages"
msgstr "出错页面"

msgid "FTP list is empty!"
msgstr "FTP列表为空！"

msgid "Can not open directory !<br>Please contact your administrator !"
msgstr "无法打开目录！<br>请与您的管理员联系"

msgid "Parent Directory"
msgstr "上一级目录"

msgid "Protect it"
msgstr "保护它！"

msgid "ISPCP - Client/Webtools"
msgstr "ISPCP - 客户/网页工具"

msgid "Directory tree"
msgstr "目录树"

msgid "Directories"
msgstr "目录"

msgid "Choose"
msgstr "选择"

#, c-format
msgid "%1$s%% [%2$s of %3$s]"
msgstr ""

#, c-format
msgid "%1$s%% [%2$s of unlimited]"
msgstr ""

msgid "You are exceeding your disk limit!"
msgstr "您达到磁盘空间限制！"

msgid "You have no new support questions!"
msgstr "您没有新的支持问题！"

msgid "support question(s)"
msgstr "支持问题"

msgid "new"
msgstr "新"

msgid "ISPCP - Client/Main Index"
msgstr "ISPCP - 客户/主索引"

msgid "General information"
msgstr "一般信息"

msgid "Account name"
msgstr "帐号名称"

msgid "Main domain"
msgstr "主域名"

msgid "SQL support"
msgstr "SQL支持"

msgid "Choose default language"
msgstr "选择默认语言"

msgid "Traffic usage"
msgstr "流量使用"

msgid "Disk usage"
msgstr "磁盘空间使用"

msgid "User language updated successfully!"
msgstr "用户语言成功更新！"

msgid "ISPCP - Client/Change Language"
msgstr "ISPCP - 客户/改变语言"

msgid "Subdomain list is empty!"
msgstr "子域名列表为空！"

msgid "Alias list is empty!"
msgstr "别名列表为空"

msgid "ISPCP - Client/Manage Domains"
msgstr "ISPCP - 客户/管理域名"

msgid "Manage domains"
msgstr "管理域名别名"

msgid "Mount point"
msgstr "加载点"

msgid "Forward"
msgstr "转发"

msgid "Database user list is empty!"
msgstr "数据库用户列表为空！"

msgid "Database list is empty!"
msgstr "数据库列表为空！"

msgid "ISPCP - Client/Manage SQL"
msgstr "ISPCP - 客户/管理SQL"

msgid "Manage SQL"
msgstr "管理SQL"

msgid "Database users"
msgstr "数据库用户"

msgid "Add SQL user"
msgstr "添加SQL用户"

msgid "Execute query"
msgstr "执行查询"

msgid "Please specify message subject!"
msgstr "请指定消息标题"

msgid "Your message was sent!"
msgstr "信息已发出！"

msgid "ISPCP - Support system - New ticket"
msgstr "ISPCP - 支持系统 - 新的求助信息"

msgid "New ticket"
msgstr "新的求助信息"

msgid "Protected area status should be OK if you want to delete it!"
msgstr ""

msgid "Protected area deleted successfully!"
msgstr "保护区域成功删除！"

msgid "Permission deny!"
msgstr "禁止访问！"

msgid "You do not have protected areas"
msgstr "您没有保护区域"

msgid "Manage users and groups"
msgstr "管理用户和组"

msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

msgid "Group name"
msgstr "组名称"

msgid "Group members"
msgstr "组成员"

msgid "Add group"
msgstr "添加组"

msgid "Group"
msgstr "组"

msgid "Add new protected area"
msgstr "添加新的保护区域"

msgid "Please choose user or group"
msgstr "请选择用户或组"

msgid "Please enter area name"
msgstr "请输入地区名"

msgid "Please enter area path"
msgstr "请输入路径"

msgid "%s doesn't exist"
msgstr ""

msgid "You can not protect area without selected user(s)"
msgstr ""

msgid "You can not protect area without selected group(s)"
msgstr "没有选择组之前您无法保护区域"

msgid "Protected area updated successfully!"
msgstr "保护区域成功更新！"

msgid "Protected area created successfully!"
msgstr "保护区域成功创建！"

msgid "Protected area status should be OK if you want to edit it!"
msgstr ""

msgid "You have no users !"
msgstr "您没有用户！"

msgid "You have no groups!"
msgstr "您没有组"

msgid "Protect this area"
msgstr "保护本区域"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Groups"
msgstr "组"

msgid "User auth"
msgstr "用户认证"

msgid "Group auth"
msgstr "组认证"

msgid "Area name"
msgstr "地区名"

msgid "Unprotect it"
msgstr "取消保护"

msgid "Can not open file! Please contact your administrator !"
msgstr "无法打开文件！请联系管理员"

msgid "User was assigned to group "
msgstr ""

msgid "User was deleted from group "
msgstr ""

msgid "User assign"
msgstr "用户分配"

msgid "Already in:"
msgstr "已经存在于："

msgid "Not in:"
msgstr "不存在："

msgid "User was assigned to group"
msgstr "用户被分配到组"

msgid "Member of group:"
msgstr ""

msgid "Select group:"
msgstr ""

msgid "Update user"
msgstr "更新用户"

msgid "Wrong username!"
msgstr "用户名有误！"

msgid "Group already exist !"
msgstr "组已经存在"

msgid "Manage user"
msgstr "管理用户"

msgid "You have no users!"
msgstr "您没有用户！"

msgid "User already exist !"
msgstr "用户已存在"

msgid "SQL-user limit expired!"
msgstr "SQL用户超过限制！"

msgid "Please type user name!"
msgstr "请输入用户名称！"

msgid "Please type user password!"
msgstr "请输入用户密码！"

msgid "Too user long password!"
msgstr "用户密码太长！"

msgid "SQL-user not found! Maybe it was deleted by another user!"
msgstr ""

msgid "User name too long!"
msgstr "用户名太长！"

msgid "Specified SQL username name already exists!"
msgstr "指定的SQL用户名已经存在！"

msgid "SQL user successfully added!"
msgstr "添加SQL用户成功！"

msgid "ISPCP - Client/Add SQL User"
msgstr "ISPCP - 客户/添加SQL用户"

msgid "SQL user name"
msgstr "SQL用户名称"

msgid "In front the name"
msgstr "名字前面"

msgid "Behind the name"
msgstr "名字后面"

msgid "Add existing user"
msgstr "添加的用户已存在"

msgid "Existing SQL users"
msgstr "已存在的SQL用户"

msgid "Too long user password!"
msgstr "用户密码太长！"

msgid "SQL user password was successfully changed!"
msgstr "SQL用户密码成功更改！"

msgid "ISPCP - Client/Change SQL User Password"
msgstr "ISPCP - 客户/更改SQL用户密码"

msgid "Change SQL user password"
msgstr "改变SQL用户密码"

msgid "Change"
msgstr "切换"

msgid "SQL user was removed successfully!"
msgstr "删除SQL用户成功！"

msgid "Please enter SQL query!"
msgstr "请输入SQL查询"

msgid "Cannot connect as MySQL administrator!"
msgstr "无法以MYSQL管理员身份连接"

msgid "SQL query has error"
msgstr "SQL查询出错"

msgid "SQL query is ok"
msgstr "SQL查询正常"

msgid "ISPCP - Client/Execute SQL Query"
msgstr "ISPCP - 客户/执行SQL查询"

msgid "Execute SQL query"
msgstr "执行SQL查询"

msgid "SQL query"
msgstr "SQL查询"

msgid "Query status"
msgstr "查询状态"

msgid "Query result"
msgstr "查询结果"

msgid "Execute"
msgstr "执行"

msgid "Protected area was deleted successful!"
msgstr "成功删除受保护区域！"

msgid "Hosting plans available for update"
msgstr "可更新的托管计划"

msgid "Cancel order"
msgstr "取消订购"

msgid "Your order"
msgstr "您的订购"

msgid "Purchase"
msgstr "购买"

msgid "There are no available updates"
msgstr "没有可用的更新"

msgid "PHP Support: enabled"
msgstr "PHP支持：启用"

msgid "PHP Support: disabled"
msgstr "PHP支持：禁用"

msgid "CGI Support: enabled"
msgstr "CGI 支持： 启用"

msgid "CGI Support: disabled"
msgstr "CGI 支持： 禁用"

#, fuzzy
msgid "HDD"
msgstr "HDD"

msgid "Aliases"
msgstr "别名"

msgid "Emails"
msgstr ""

msgid "FTPs"
msgstr ""

msgid "SQL Databases"
msgstr ""

msgid "SQL Users"
msgstr ""

msgid "free of charge"
msgstr "免费"

msgid "There are no available hosting plans for update"
msgstr "没有可更新的托管计划"

msgid "ISPCP - Update hosting plan"
msgstr "ISPCP - 更新托管计划"

msgid "Your request for hosting pack update was added successfully"
msgstr "您的托管计划要求已经成功添加"

msgid "Your request for hosting pack update was removed successfully"
msgstr "您的托管计划要求已经成功删除"

msgid "Message was send!"
msgstr "消息已发出！"

msgid "Webtools"
msgstr "网页工具"

msgid "Customise error pages for your domain"
msgstr ""

msgid "Backup and restore settings"
msgstr "备份和还原设置"

msgid "Access your mail through the web interface"
msgstr "通过网页方式来访问您的邮件"

msgid "Access your files through the web interface"
msgstr "通过网页方式来访问您的文件"

msgid "Manage protected areas, users and groups"
msgstr "管理保护区域，用户和组"

msgid "System tools"
msgstr "系统工具"

msgid "Statistics"
msgstr "统计信息"

msgid "Reseller statistics"
msgstr "代理统计信息"

msgid "Admin log"
msgstr "管理日志"

msgid "Logout"
msgstr "注销"

msgid "Custom menus"
msgstr "自定义菜单"

msgid "Overview"
msgstr "概观"

msgid "User sessions"
msgstr "用户会话"

msgid "Lostpw email setup"
msgstr "丢失密码邮件设置"

msgid "Rootkit Log"
msgstr ""

msgid "Admin users"
msgstr "管理用户"

msgid "Normal users"
msgstr "一般用户"

msgid "Domains"
msgstr "域名"

msgid "System messages"
msgstr "系统消息"

msgid "No new messages"
msgstr "没有新信息"

msgid "Server traffic"
msgstr "服务器流量"

msgid "Administrators list is empty!"
msgstr ""

msgid "Created by"
msgstr "创建人"

msgid "Resellers list is empty!"
msgstr "代理列表为空！"

msgid "Change user interface"
msgstr "切换用户界面"

msgid "Not found user records matching the search criteria!"
msgstr "没有发现符合搜索条件的用户记录"

msgid "view aliases"
msgstr "查看别名"

msgid "Users list is empty!"
msgstr "用户列表为空"

#, fuzzy
msgid "S"
msgstr "S"

#, fuzzy
msgid "D"
msgstr "D"

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid "Are you sure you want to change the status of domain account?"
msgstr "您确定要改变域名邮件的状态吗？"

msgid "Are you sure you want to delete this account?"
msgstr "您确定要删除这个帐号？"

msgid "Administrators"
msgstr "管理员"

msgid "Resellers"
msgstr "代理"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#, c-format
msgid "%1$s you are now logged as %2$s"
msgstr ""

msgid "Go back"
msgstr "后退"

msgid "OK"
msgstr "正常"

msgid "Suspended"
msgstr "挂起"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "[Ticket] {SUBJ}"
msgstr ""

msgid "Hello {TO_NAME} !\n\nYou have a new ticket to read"
msgstr ""

msgid "Email and FTP accounts"
msgstr "电子邮件及FTP账号"

msgid "Add mail user"
msgstr "添加email用户"

#, fuzzy
msgid "PhpMyAdmin"
msgstr "PhpMyAdmin"

msgid "Filemanager"
msgstr "文件管理器"

msgid "Webstatistics"
msgstr "Web统计信息"

msgid "Group - Usermanagement"
msgstr ""

msgid "Email Accounts"
msgstr "邮箱账号"

msgid "FTP Accounts"
msgstr "FTP帐号"

msgid "Update Hosting Package"
msgstr ""

msgid "Addition in progress"
msgstr "正在处理"

msgid "Modification in progress"
msgstr "正在更改"

msgid "Deletion in progress"
msgstr "正在删除"

msgid "Unknown Error"
msgstr ""

msgid "Domain mail"
msgstr "域名邮件"

msgid "Email forward"
msgstr "电子邮件转发"

msgid "Alias mail"
msgstr "别名邮件"

msgid "Alias forward"
msgstr "别名转发"

msgid "Subdomain mail"
msgstr "子域名邮箱"

msgid "Subdomain forward"
msgstr "子域名转发"

msgid "Unknown type"
msgstr "未知类别"

msgid "Welcome new ispCP user {USERNAME}!"
msgstr ""

msgid "\n\nHello {NAME}!\n\nYour ispCP user type is: {USERTYPE}\nYour ispCP login is: {USERNAME}\nYour ispCP password is: {PASSWORD}\n\nYou can login at http://{BASE_SERVER_VHOST}\n\nGood luck with the ispCP system!\nThe ispCP Team.\n\n"
msgstr ""

msgid "Please activate your new ispCP login!"
msgstr ""

msgid "\n\nHello {NAME}!\nUse this link to activate your new ISPCP password:\n\n{LINK}\n\nGood Luck with the ispCP System\nThe ispCP Team\n\n"
msgstr ""

msgid "Your new ispCP login!"
msgstr ""

msgid "\n\nHello {NAME}!\n\nYour ispCP login is: {USERNAME}\nYour ispCP password is: {PASSWORD}\n\nYou can login at http://{BASE_SERVER_VHOST}\n\nGood Luck with the ispCP System\nThe ispCP Team\n\n"
msgstr ""

msgid "Confirmation for domain order {DOMAIN}!"
msgstr ""

msgid "\n\nDear {NAME},\nThis is an automatic confirmation for the order of the domain:\n\n{DOMAIN}\n\nThank you for using ispCP services.\nThe ispCP Team\n\n"
msgstr ""

msgid "Catchall account"
msgstr ""

msgid "Could not get config from database"
msgstr ""

msgid "You have to wait"
msgstr ""

msgid "seconds"
msgstr ""

msgid "You have been blocked for"
msgstr ""

msgid "System is currently in servicemode! At time only administrators can login."
msgstr ""

msgid "User already logged or session sharing problem! Aborting..."
msgstr "用户已经登录或会话共享问题！取消..."

msgid "Domain status is not OK - Login aborted."
msgstr ""

msgid "Domain alias"
msgstr "域名别名"

msgid "Manage Orders"
msgstr "管理订购"

msgid "Order settings"
msgstr "订购设置"

msgid "Order email setup"
msgstr "订购邮件设置"

msgid "Please fill up both data fields for password!"
msgstr "请填写密码的两个数据栏"

msgid "wait to be added"
msgstr "等待添加"

msgid "wait to be modified"
msgstr "等待更改"

msgid "wait to be deleted"
msgstr "等待删除"

msgid "suspended"
msgstr "挂起"

msgid "wait to be enabled"
msgstr "等待启用"

msgid "wait to be suspended"
msgstr "等待挂起"

msgid "unknown status"
msgstr "未知状态"

msgid "hide aliases"
msgstr "隐藏别名"

msgid "You have reached your domains limit.<br>You can not add more domains!"
msgstr ""

msgid "You have a subdomains limit!<br>You can not add an user with unlimited subdomains!"
msgstr ""

msgid "You are exceeding your subdomains limit!"
msgstr ""

msgid "You have an aliases limit!<br>You can not add an user with unlimited aliases!"
msgstr ""

msgid "You Are Exceeding Your Alias Limit!"
msgstr "您达到别名数量限制！"

msgid "You have a mail accounts limit!<br>You can not add an user with unlimited mail accounts!"
msgstr ""

msgid "You are exceeding your mail accounts limit!"
msgstr ""

msgid "You have a FTP accounts limit!<br>You can not add an user with unlimited FTP accounts!"
msgstr ""

msgid "You are exceeding your FTP accounts limit!"
msgstr ""

msgid "You have a SQL databases limit!<br>You can not add an user with unlimited SQL databases!"
msgstr ""

msgid "You are exceeding your SQL databases limit!"
msgstr ""

msgid "You have an SQL users limit!<br>You can not add an user with unlimited SQL users!"
msgstr ""

msgid "You have disabled SQL databases for this user!<br>You can not have SQL users here!"
msgstr "您取消了这个用户的SQL数据库支持！<br>您不能为他添加SQL用户！"

msgid "You are exceeding your SQL database limit!"
msgstr ""

msgid "You have a traffic limit!<br>You can not add an user with unlimited traffic!"
msgstr ""

msgid "You have a disk limit!<br>You can not add an user with unlimited disk!"
msgstr ""

msgid "You have a new order"
msgstr ""

msgid "\n\nDear {RESELLER},\nyou have a new order from {NAME} <{MAIL}> for domain {DOMAIN}\n\nPlease login into your ISPCP control panel for more details.\n\n"
msgstr ""

msgid "Wrong domain name syntax!"
msgstr "错误的域名语法！"

msgid "You do not have permission to access this interface!"
msgstr "您没有权限查看此界面！"

msgid "Add On A Domain"
msgstr "再添加一个域名"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "(e.g. domain-of-your-choice.com)"
msgstr "(如： domain-of-your-choice.com)"

msgid "Please fill out all needed fields!"
msgstr "请填写全部必需的区域！"

msgid "Enter Address"
msgstr "输入地址"

msgid "* denotes mandatory field."
msgstr "* 表明托管区域."

msgid "Your Chart"
msgstr "您的图表"

msgid "Costs"
msgstr "花费"

msgid "Personal Data"
msgstr "个人数据"

msgid "Check Out"
msgstr "付款"

msgid "<b>Thank You for purchasing</b><br>You will receive an email with more details and information"
msgstr "<b>感谢您的购买</b><br>您将会收到一封电子邮件，里面有更多的细节信息"

msgid "No available hosting packages"
msgstr "没有可用的托管计划"

msgid "Webspace"
msgstr "网页空间"

msgid "Domain Features"
msgstr "空间功能"

msgid "Package Features"
msgstr "计划功能"

msgid "Backup and Restore"
msgstr "备份和还原"

msgid "Custom Error Pages"
msgstr "自定义错误页面"

msgid "Protected Areas"
msgstr "受包含区域"

msgid "Custom Apache Logs"
msgstr "自定义Apache日志"

msgid "Web & E-Mail Support"
msgstr "网页和邮件支持"

msgid "Your Own Domain"
msgstr "您自己的域名"

msgid "ISPCP Control Panel"
msgstr "ISPCP控制面板"

msgid "Automatic Updates"
msgstr "自动更新"

msgid "Package Price"
msgstr "计划价格"

msgid "Setup Fee"
msgstr ""

msgid "Performance"
msgstr "性能"

msgid "ISPCP Reseller : Add Alias"
msgstr "ISPCP 代理：添加别名"

msgid "You have no user records."
msgstr "您没有用户记录。"

msgid "ISPCP - Reseller/Add hosting plan"
msgstr "ISPCP - 代理/添加托管计划"

msgid "ISPCP - Reseller/Change Password"
msgstr "ISPCP - 代理/更改密码"

msgid "ISPCP - Reseller/Change Personal Data"
msgstr "ISPCP - 代理/更改个人数据"

msgid "ISPCP - Circular"
msgstr "ISPCP - 循环"

msgid "Circular"
msgstr "循环"

msgid "Wrong domain ID!"
msgstr "错误的域名ID！"

msgid "Domain you are trying to remove has email accounts !<br> first remove them !"
msgstr "您要删除的域名拥有邮件账号！<br>请先删除它们！"

msgid "Domain you are trying to remove has FTP accounts !<br> first remove them !"
msgstr "您要删除的域名拥有FTP账号！<br>请先删除它们！"

msgid "Domain you are trying to remove has domain alias!<br> first remove them !"
msgstr "您要删除的域名拥有别名记录！<br>请先删除它们！"

msgid "Domain you are trying to remove has subdomains accounts !<br> first remove them !"
msgstr "您要删除的域名拥有子域名账号！<br>请先删除它们！"

msgid "ISPCP - Manage Domain/Alias"
msgstr "ISPCP - 管理域名/别名"

msgid "Manage alias"
msgstr "管理别名"

msgid "Real domain"
msgstr "真实域名"

msgid "You have no alias records."
msgstr "您没有别名记录"

msgid "enabled"
msgstr "已启用"

msgid "delete"
msgstr "删除"

msgid "Domain alias added for termination!"
msgstr "添加域名别名被中止!"

msgid "Domain alias not added for termination!"
msgstr "域名别名添加被中止!"

msgid "Domain alias added!"
msgstr "域名别名已添加！"

msgid "Domain alias not added!"
msgstr "域名别名没有添加！"

msgid "Domain alias modified!"
msgstr "域名别名成功更改！"

msgid "Domain alias not modified!"
msgstr "域名别名没有更改！"

msgid "User terminated!"
msgstr "用户中断！"

msgid "ISPCP - Domain/Edit"
msgstr "ISPCP - 域名/编辑"

msgid "Edit Domain"
msgstr "编辑域名"

msgid "Domain properties"
msgstr "属性"

msgid "Domain properties updated successfully!"
msgstr "属性成功更新！"

msgid "<b>%s</b> Service can not be disabled !<br>"
msgstr ""

msgid "There are <b>%s</b> records on the system!"
msgstr ""

msgid "<b>%s</b> Service can not be limited !<br>"
msgstr ""

msgid "Specified number is smaller than <b>%s</b> records, present on the system!"
msgstr ""

msgid "<b>%s</b> Service can not be unlimited !<br>"
msgstr ""

msgid "There are reseller limits for the <b>%s</b> service!"
msgstr ""

msgid "You are exceeding reseller limits for the <b>%s</b> service!"
msgstr ""

msgid "<b>%s</b> service can not be limited !<br>"
msgstr ""

msgid "Specified number is smaller than <b>%s</b> amount, present on the system!"
msgstr ""

msgid "ISPCP - Users/Edit"
msgstr "ISPCP - 用户/编辑"

msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

msgid "Users list"
msgstr "用户列表"

msgid "ISPCP - Reseller/Edit hosting plan"
msgstr "ISPCP - 代理/编辑托管计划"

msgid "View hosting plan"
msgstr "查看托管计划"

msgid "Incorrect price!"
msgstr ""

msgid "Incorrect setup fee!"
msgstr ""

msgid "ISPCP - Reseller/Manage users/Email setup"
msgstr ""

msgid "ISPCP - Reseller/Main Index"
msgstr "ISPCP - 代理/主索引"

msgid "View details"
msgstr "查看详情"

msgid "User accounts"
msgstr "用户账号"

msgid "Mail account"
msgstr "邮件帐号"

msgid "Extras"
msgstr "额外信息"

msgid "You have <b>%d</b> new support questions"
msgstr ""

msgid "ISPCP - Reseller/Lostpw email setup"
msgstr "ISPCP"

msgid "ISPCP - Reseller/Order email setup"
msgstr "ISPCP - 代理/订购邮件设置"

msgid "Manage orders"
msgstr "管理订购"

msgid "Wrong order ID!"
msgstr "订购ID有误！"

msgid "User added!"
msgstr "用户已添加！"

msgid "Customer order was removed successful!"
msgstr "客户订购已被成功删除！"

msgid "ISPCP - Reseller/Order details"
msgstr "ISPCP - 代理/订购详情"

msgid "Order data updated successfully!"
msgstr "订购数据成功更新！"

msgid "Order date"
msgstr "订购日期"

msgid "Hosting plan"
msgstr "托管计划"

msgid "Hosting details"
msgstr "空间详情"

msgid "Order details"
msgstr "订购详情"

msgid "Customer data"
msgstr "客户数据"

msgid "Delete order"
msgstr "删除订购"

msgid "Are you sure you want to delete this order?"
msgstr "确认要删除本订购信息？"

msgid "Add to the system"
msgstr "添加到系统"

msgid "ISPCP - Reseller/Order settings"
msgstr "ISPCP - 代理/订购设置"

msgid "Header"
msgstr "页眉"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Implementation URL"
msgstr "执行URL"

msgid "Footer"
msgstr "页脚"

msgid "ISPCP - Reseller/Order management"
msgstr "ISPCP - 代理/订购管理"

msgid "You do not have new orders!"
msgstr "您没有新的订购！"

msgid "New order"
msgstr "新订购"

msgid "Update order"
msgstr "更新订购"

#, fuzzy
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Order"
msgstr "订购"

msgid "Add/Details"
msgstr "添加/详情"

msgid "ISPCP - Users/Add user"
msgstr "ISPCP - 用户/添加用户"

msgid "Choose hosting plan"
msgstr "选择托管计划"

msgid "Personalise template"
msgstr ""

msgid "Next step"
msgstr "下一步"

msgid "You have no hosting plans. Please contact your system administrator."
msgstr ""

msgid "ISPCP - User/Add user(step2)"
msgstr "ISPCP - 用户/添加用户（第2步）"

msgid "Max domains<br><i>(-1 disabled, 0 unlimited)</i>"
msgstr ""

msgid "Backup / Restore"
msgstr "备份/还原"

msgid "Apache logs"
msgstr "Apache日志"

#, fuzzy
msgid "Awstats"
msgstr "Awstats"

msgid "ISPCP - User/Add user"
msgstr "ISPCP - 用户/添加用户"

msgid "Add other domains to this account"
msgstr "添加其他域名到此账号"

msgid "There's a conflicting admin / reseller fix that first!"
msgstr ""

msgid "System error with Domain ID "
msgstr ""

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "This reseller has no domains yet."
msgstr "此代理尚无域名。"

msgid "ISPCP - Users"
msgstr "ISPCP - 用户"

msgid "Stats"
msgstr "统计信息"

msgid "Edit properties"
msgstr "编辑属性"

msgid "You have no users."
msgstr "您没有用户。"

msgid "User data updated!"
msgstr "用户数据成功更新！"

msgid "User data not updated!"
msgstr "用户数据没有更新！"

msgid "This user has domain record !<br>First remove the domain from the system!"
msgstr "该用户拥有域名记录！<br>请先从系统中删除他的域名！"

msgid "User not terminated!"
msgstr "用户没有中断！"

msgid "ISPCP - Reseller : Support System: View Tickets"
msgstr "ISPCP - 代理：支持系统：查看求助信息"

msgid "Message was sent."
msgstr "消息已发出。"
